嚴懲黑警，重振警隊

個人淺見：

- 解散太有難度，需一定警員維持日常基本治安，而且換哂所有人需要好多時間訓練同管理

所以

警隊可以唔解散，但成立獨立調查委員會必不可少！

- 鼓勵警員互相匿名篤灰

- 涉案警員一律停職查辦

- 嚴懲身為紀律部隊知法犯法者

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

要做嘅事
1. 解散警隊
2. 全部前警員嚴禁離港
3. 獨立調查 (委員不能有親共人士或前警員)